ityz呢條女值得留意

其他選手可以返鄉下執牛屎

都係IU靚D

25?

跳舞唔齊.gif

iu圖呢

留真正d下話

老鼠屎

唔要條老鼠屎就差唔多
舞又hea跳 唱歌又唔係特別出色 樣又差一班
拖低成team水準

hellomoto

肥左好多之前有一排勁瘦

以為禮志

我想奶爆佢 兩個大小山峽...

正想話Lia進步咗好多嘅時候，
就見到呢張gif

都係iu 值得留意

Yeji正啲

跳舞講求既唔係呢d

圖呢?

原來係yeji, 當我冇講過

仲係咪處女？？

準備瞓覺比張圖笑醒 尷尬到呢

有無搞撚錯 一年都仲咁差

笑撚到癲

佢好似完咗就送去醫院 應該呢個時候已經唔舒服